點解買餸煮飯都係老婆/女人做, 但出面D大廚多數都係男人?

下廚呢樣野真係好奇妙, 好少見大廚係女人黎, 但平時屋企食飯都係靠老母/女人

一晚煮4個人嘅份量同40個人嘅份量
體能同耐力付出面唔同

女人你咁樣炒畀我睇

有幾多女人頂得順廚房d 環境
而且成班佬 d 女人都唔想入行啦

我都唔明

所以以前d人講果d野其實膠膠地

一樣係煮野食 但其實性質唔同
一個係工作 一個係照顧屋企人

唔係講笑
我老豆以前帶我去過間好多地盤佬去嘅茶餐廳
論霸氣廚房揸鑊個師奶唔會俾條片個師傅遜色

呢個un功仲勁

呢個睇都覺得辛苦

煮幾個人分量有人讃有家用出
做咩要出去煮唔停手辛苦自己
辛苦野梗係男人做啦

第一段片個師傅有料，真係開火，啲野有煙出有鑊氣

第二段片果個師傅，啲野根本係撈唔係炒，啲野冇熱力，啲野連煙都唔出，冇鑊氣，冇香味，根本就出黎獻醜

make up artist 都係